想問下火雞國自己去危唔危險？除左 Istanbul, 邊度一定要去呀？

plan 緊出年，但一個又怕危險，果邊d貨幣跌到咁，應該好抵玩？

有無巴絲畀d意見？

一定一定要去Cappadocia 好玩又好靚
一定要坐熱氣球!!
唔危險 不過多狗公
勁中意土耳其 諗住黎緊再去

一個去ok?危唔危險?

同埋洗費係咪好平?

唔危險 我都係一個人去 好正！！！！

我覺得都幾平

咩月份去最好？

Safranbolu, 番紅花城, 一個UNESCO名單上的古鎮, 非常值得一去.

Amasya, 又是一個奧圖曼古鎮, 不過好少人去

食野ok嗎？總係覺得佢無西班牙法國咁正?

鹽湖

利申：張相自己影

好多年前自己去咗 istanbul 住喺 friend 度，再自己去咗 troy 同埋 selcuk
覺得 Ephesus (由 selcuk去) 好值得一去
個古蹟真係好靚

但無論去邊都好，小心個人財物，尤其孭背囊
當年唔小心被偷咗銀包，仲遇到懷疑假嘅警察

點叫番紅花城?乜唔係西班牙La Mancha咩？

Turkey都好大，自己去都有難度，但好想去，

超想去Ephesus, 佢個羅馬古城保持得超好，想問從istanbul過去搭火車容易嗎？

我都成七八年前去，而家唔知點啦，答唔到你，嗰時好似話長途巴仲方便同好過火車
我當年係由 istanbul 搭長途巴去 troy，留咗兩晚，再搭長途巴去 selcuk嘅
由 selcuk 返 istanbul 就搭單程機
呢程先好笑，selcuk 有個站有小巴會去機場嘅
點知…係喺啲公路(疑似高速公路) 中間落車，要自己行住馬路咁去機場
我落車前再三確認司機都話係喺度落
好彩有個識英文嘅土耳其女仔，又係去機場，我地一齊行去機場

ephesus 保存得好好，圖書館嗰面牆一定要去
嗰個土耳其女仔話 ephesus 個露天劇場其實仲會俾人用，佢大學畢業嘅畢業禮就係喺嗰度行禮

其實歐洲好多羅馬人留下來的露天劇場，到今日都經常用黎開演唱會，好想睇下Ephesus係咪保存得最好

好靚 我個陣特登搭車去 但個日陰天好唔靚

一個女仔去？

求行程

3日Istanbul 我覺得太多 好悶
2日Safranbolu
3日+2日cappadocia
1日去左鹽湖
1日 Pamukkale
本身plan左去埋selcuk 最後為左鹽湖放棄左 留多左2日係cappadocia
城市之間都係搭night bus

咁 Istanbul 兩晚ok?
咁搭巴士方便過火車?

一條友去無問題，好安全

Cappadocia要留最少五日

跟團好撚走馬看花

要坐小巴去玩埋藍線，金線個d... 夜晚上山頂睇星同日出包你一生難忘，漫天氣球

熱氣球安全，係埃及果d好流，驚驚

火車無留意 不過搭巴士應該最平 都幾方便

但要夜車？好驚搭夜車

晏就都有既 一日有幾班 上網都可以訂
但係晏就搭成日就無左成日行程

上兩個星期去完 宜家有啲高級巴士坐 位大啲同長啲 一排得三個位 仲有得叉電 所以自己一個去就可以自己坐一邊
但你預係Cappadocia洗費貴 始終係旅客區 每個景點同景點之間都要相對車程 所以我去嗰陣都係join local tour

搭成日車?10個鐘?

去到先join local tour??

同埋果邊食野ok嗎？

唔食得叉燒嘅地方去鬼咩

食海鮮

食海鮮去希臘喇,可以食海鮮同咪叉燒肉一齊喎

去左

不建議絲打一個人去。

女性朋友去過，當地男人唔係咁尊重女性

回教地方係咁

土國已經係文明少少

奇石林正, 要去, 住山洞住宿會好涼爽好正
白色嗰個池唔記得咩名, 我覺得麻麻地, 要赤腳行上去吉到仆街, 水又唔係靚, 得啲肥女人係度浸
以前去嗰陣殺左去中部, 風景幾靚, 你有時間都可以plan下, 有個人頭山我好鐘意

記得食佢地d雪糕, 唔係街邊玩鳩人嗰d, 嗰陣個tour包埋去左個city度食, 又話咩發源地之類, 用刀叉鋸黎食好鬼正

如果你平時去開旅行, 一個人唔怕既, 都算ok, 小心d無啦啦聊你話帶你玩嗰d騙案就得

建議留Cappadocia耐d, Istanbul唔洗咁耐, Istanbul比人感覺好似印度, 成大堆男人係街, 有女人都係包實曬, 個陣同女朋友去佢著背心長裙都比人視姦, 同好多人坐係街邊唔知做乜, 比人感覺治安好差, 係之後去左Cappadocia先好好多, d人正常好多, 可能旅客區, 景又靚, 熱氣球日出真係睇到wa出黎, 其實食野都唔係好貴, 香港價但因為係唔join local tour 交通好唔方便所以迫住join貴少少

都可以重遊喇 好多島嶼可以裸泳

飲唔飲得酒架?好多回教國家唔飲得酒?

以弗所啦？

可能跟團會方便d?好多11日團

好多歐洲海灘都得啦

啱啱查左喺Kahramanmaraş簡稱maras
不過喺中部，我諗佢有分店掛

土耳其浴都要記得玩下

係 去到先join 食野正常啦 我好推薦一間叫my mother 嘅餐廳 野食幾好食 紅酒好好飲

土耳其浴

乜回教國都飲得酒架? 正 無酒都唔知點算